直播買到黑心床墊 苦主：收到髒話都飆出來了

臉書社團「爆怨公社」內一名網友日前看直播購買了一組1300元的雙人床墊，想要放在家中和室內，沒想到收到貨一拆開竟發現床墊凹凸不平，而且拉鍊還被縫死，將拉鍊拆開後立刻看到超噁心內裏，網友情緒瞬間爆炸，連髒話都飆出來。
這名苦主PO網說，當時收到貨後還請公公辛苦的幫忙搬到家裡，結果卻發現買到黑心床墊，問直播平台竟還回說：不知道廠商會這樣？雖然最後直播平台願意退款，但買到黑心床墊的網友的心情仍無法平復，沒想到有信用的直播平台還開發票，竟也會買到黑心商品。
其他網友見到PO文內容也說「太噁心了」、「這是垃圾場撿的吧」、「民國幾年了，台灣怎麼還有這麼黑心的廠商。」但也有網友說「這種東西還是實際現場購買比較安心！」
《蘋果》實地走訪該間位於新莊區三泰路的床墊製造工廠，只見鐵皮工廠大門敞開，內部已空無一物。隔壁工廠員工表示，這間公司已經搬走好幾個月了，且之前該工廠內有好幾家公司，並不清楚到底是生產什麼商品的。（突發中心張貴翔、黃子騰／新北報導）

都是支那人

台灣不意外

支那人